Cowsep巧京京呀😭😭😭😭😭

我真係好撚驚呀

聽日照返HKU上堂 吹呀？

星期日都要返

補堂

屌你老母

星期日都補堂？阿sir采你都生臭弧啦

中學生早啲訓啦